<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
<model_name>WNCE2001</model_name>
<lang>IT</lang>
<lang_ver>1.0.0.1</lang_ver>
<lang_date>2010-03-02</lang_date>
<LUP001>Seleziona lingua</LUP001>
<LUP002>English Deutsch Français Italiano</LUP002>
<LUP003>English German French Italian</LUP003>
<LUP004>Applica</LUP004>
<LUP005>WPS</LUP005>
<LUP006>Installazione</LUP006>
<LUP007>Impostazioni wireless</LUP007>
<LUP008>Impostazione indirizzo IP</LUP008>
<LUP009>Manutenzione</LUP009>
<LUP010>Stato dispositivo</LUP010>
<LUP011>Esegui backup delle impostazioni</LUP011>
<LUP012>Imposta password</LUP012>
<LUP013>Avanzate</LUP013>
<LUP014>Assistenza Web</LUP014>
<LUP015>Knowledge Base</LUP015>
<LUP016>Documentazione</LUP016>
<LUP017>Esci</LUP017>
<LUP018>Selezionare la lingua preferita</LUP018>
<LUP019></LUP019>
<WP0001>Grazie per aver acquistato </WP0001>
<WP0002> Wireless-N dispositivo di Netgear. Accertarsi di utilizzare periodicamente l'assistente aggiornamento firmware per ricevere i miglioramenti e le nuove funzionalità offerte da NETGEAR per questo prodotto.&lt;br&gt;&lt;br&gt;</WP0002>
<WP0003>Per sfruttare la funzionalità Wireless-N offerta dal dispositivo </WP0003>
<WP0004></WP0004>
<WP0005>Non visualizzare più questo messaggio</WP0005>
<WP0006>Chiudi finestra</WP0006>
<WPS001>Aggiungi client WPS</WPS001>
<WPS002>Stabilire una connessione alla rete wireless</WPS002>
<WPS003>Seleziona un metodo di installazione</WPS003>
<WPS004>Push 'N' Connect (consigliato)</WPS004>
<WPS005>È possibile premere il tasto fisico del dispositivo oppure selezionare il pulsante qui sotto.</WPS005>
<WPS006>Numero PIN</WPS006>
<WPS007>Questo è il PIN del client che fornisce il numero PIN generato in modo casuale. Per eseguire il WPS, annotare il numero PIN a seguire e inserirlo nell'interfaccia grafica PIN WPS dell'AP.</WPS007>
<WPS008>Fare clic sul pulsante software o hardware del AP/router wireless per iniziare la procedura WPS...</WPS008>
<WPS009>Connessione riuscita</WPS009>
<WPS010>Connessione alla rete wireless riuscita:</WPS010>
<WPS011>Fare clic su OK per tornare alla pagina WPS (Wi-Fi Protected Setup).</WPS011>
<WPS012>Operazione non riuscita</WPS012>
<WPS013>Sessione della procedura WPS terminata.</WPS013>
<WPS014>Accesso alla rete wireless in 2 minuti non riuscito. Riprovare più tardi.</WPS014>
<WPS015>&lt;B&gt;&lt;CENTER&gt;&lt;FONT COLOR=\"red\"&gt;Procedura WPS interrotta dall'utente.&lt;/FONT&gt;&lt;/CENTER&gt;&lt;/B&gt;</WPS015>
<WPS016>Connessione alla rete wireless non riuscita.</WPS016>
<WPS017>&lt;B&gt;&lt;FONT COLOR=\"red\"&gt; Stato della protezione a rischio: pulsanti in uso da più di un AP. &lt;/FONT&gt;&lt;/B&gt;</WPS017>
<WPS018>Il numero PIN del client è </WPS018>
<WPS019>Inserire il PIN nell'interfaccia grafica dell'AP per accedere alla rete wireless.</WPS019>
<WPS020> Avanti </WPS020>
<WPS022>Connessione alla rete wireless in corso.</WPS022>
<WPSH01>&lt;body bgcolor="#0099cc"&gt;&lt;h1&gt;Guida alla connessione alla rete wireless&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;WPS è l'abbreviazione di Wi-Fi Protected Setup. Si tratta di una procedura che permette di connettersi alla rete wireless in modo semplice, senza dover configurare appositamente le impostazioni wireless come SSID, modalità di protezione e passphrase.</WPSH01>
<WPSH02>&lt;p&gt;È possibile connettersi alla rete wireless AP sia utilizzando "Push 'N' Connect", sia inserendo "il numero PIN".&lt;BR&gt;</WPSH02>
<WPSH03>&lt;p&gt;Se si sceglie di utilizzare il metodo "Push 'N' Connect", è necessario completare la procedura premendo un pulsante sull'AP/router wireless (un pulsante hardware o software situato nell'interfaccia grafica dell'AP).</WPSH03>
<WPSH04>&lt;p&gt;Se si sceglie di inserire il numero PIN, è necessario annotare il PIN del client e inserirlo nell'interfaccia grafica del PIN WPS dell'AP. È necessario iniziare la procedura WPS dell'AP
subito dopo aver inserito il PIN nell'interfaccia grafica dell'AP, ed è necessario anche fare clic su Avanti per iniziare la procedura WPS qui.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;</WPSH04>
<SWS001>Impostazioni wireless</SWS001>
<SWS002>Rete wireless </SWS002>
<SWS003>Nome (SSID)</SWS003>
<SWS004>Area</SWS004>
<SWS005>Africa</SWS005>
<SWS006>Asia</SWS006>
<SWS007>Australia</SWS007>
<SWS008>Canada</SWS008>
<SWS009>Europa</SWS009>
<SWS010>Israele</SWS010>
<SWS011>Giappone</SWS011>
<SWS012>Corea</SWS012>
<SWS013>Medio Oriente</SWS013>
<SWS014>Messico</SWS014>
<SWS015>Sud America</SWS015>
<SWS016>Stati Uniti</SWS016>
<SWS017>Modalità</SWS017>
<SWS018>Fino a 300 Mbps</SWS018>
<SWS019>Fino a 270 Mbps</SWS019>
<SWS020>Fino a 145 Mbps</SWS020>
<SWS021>Fino a 130 Mbps</SWS021>
<SWS022>Fino a 54 Mbps</SWS022>
<SWS023>Fino a 150 Mbps</SWS023>
<SWS024>Fino a 65 Mbps</SWS024>
<SWS025>b e g</SWS025>
<SWS026>solo g</SWS026>
<SWS027>solo b</SWS027>
<SWS028>Opzioni di protezione</SWS028>
<SWS029>Nessuna</SWS029>
<SWS030>WEP</SWS030>
<SWS031>WPA-PSK [TKIP]</SWS031>
<SWS032>WPA2-PSK [AES]</SWS032>
<SWS033>Crittografia di protezione (WEP)</SWS033>
<SWS034>Livello di crittografia</SWS034>
<SWS035>64 bit</SWS035>
<SWS036>128 bit</SWS036>
<SWS037>Chiave di crittografia di protezione (WEP)</SWS037>
<SWS038>Passphrase</SWS038>
<SWS039>crea</SWS039>
<SWS040>Chiave 1</SWS040>
<SWS041>Chiave 2</SWS041>
<SWS042>Chiave 3</SWS042>
<SWS043>Chiave 4</SWS043>
<SWS044>(da 8 a 63 caratteri o 64 cifre esadecimali)</SWS044>
<SWS045>&lt;b&gt;Nota:&lt;/b&gt; La passphrase distingue fra caratteri maiuscoli e minuscoli. "Netgear" non equivale a "netgear".</SWS045>
<SWS046>Canale</SWS046>
<SWS047>Tipo di sicurezza</SWS047>
<SWS048>Livello segnale</SWS048>
<SWS049>Inserisci manualmente l'SSID wireless</SWS049>
<SWS050></SWS050>
<SWS051>Selezione di una rete esistente</SWS051>
<SWS052>Cerca</SWS052>
<SWS053>Ricerca in corso</SWS053>
<SWS054>Rilevamento delle rete wireless nell'area. Questa operazione richiede in genere 10 secondi.</SWS054>
<SWSW01>AVVISO: la selezione di un'area errata può costituire una violazione della legge applicabile. Si accetta di agire in conformità a queste impostazioni?</SWSW01>
<SWSW02>Questo tipo di sicurezza WPA-PSK [AES] o WPA2-PSK [TKIP] non è supportata.</SWSW02>
<SWSW03>IMPORTANTE</SWSW03>
<SWSW04>L'impostazione WPA-PSK [TKIP] è in gradi di funzionare SOLO in modalità "Fino a 54 Mbps" (legacy G), non in modalità N.</SWSW04>
<SWSW05>NETGEAR consiglia di utilizzare l'impostazione WPA2-PSK [AES] per ottenere il pieno supporto della velocità N.</SWSW05>
<SWSE01>Carattere non consentito nella password</SWSE01>
<SWSE02>Carattere non consentito in SSID</SWSE02>
<SWSE03>La lunghezza massima della chiave è </SWSE03>
<SWSE04>Password troppo lunga. La lunghezza massima della password è di 63 caratteri.</SWSE04>
<SWSE05>Password troppo breve. La lunghezza minima della password è di 8 caratteri.</SWSE05>
<SWSE06>È necessario specificare il SSID.</SWSE06>
<SWSE07> caratteri.</SWSE07>
<SWSE08>Chiave non valida.</SWSE08>
<SWSE09>Le chiavi devono essere composte da 26 caratteri esadecimali (0-9 e A-F)</SWSE09>
<SWSE10>Le chiavi devono essere composte da 10 caratteri esadecimali (0-9 e A-F)</SWSE10>
<SWSH01>&lt;body bgColor=#0099cc&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;font size=\"4\"&gt;&lt;B&gt;Guida wireless&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;NOTA:&lt;/B&gt; per assicurare conformità alle direttive aziendali e compatibilità tra prodotti simili nella propria area, la regione operativi devono essere impostati correttamente. &lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;Posizionamento del router per ottimizzare la connettività wireless&lt;/B&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;La distanza o il campo operativo della connessione wireless può variare notevolmente in base al posizionamento del router. Per ottenere i migliori risultati, posizionare il router:&lt;UL&gt;&lt;LI&gt;In prossimità del centro dell'area in cui operano i computer.&lt;LI&gt;In una posizione elevata, come uno scaffale alto.&lt;LI&gt;Lontano da potenziali fonti di interferenza, come computer, forni a microonde e telefoni portatili.&lt;LI&gt;Lontano da ampie superfici in metallo. &lt;/LI&gt;&lt;/UL&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;Nota&lt;/B&gt;: il mancato rispetto delle linee guida può causare un degrado significativo delle prestazioni o l'impossibilità di stabilire una connessione wireless con il router.&lt;/P&gt;</SWSH01>
<SWSH02>&lt;HR&gt;&lt;A name=network&gt;&lt;/A&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;Rete wireless&lt;/B&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Nome (SSID)&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Inserire un valore di massimo 32 caratteri alfanumerici. Tutti i dispositivi wireless presenti in rete devono usare lo stesso nome (SSID). L'SSID predefinito è NETGEAR, ma NETGEAR consiglia di modificare il nome della rete (SSID). Questo valore distingue tra lettere maiuscole e minuscole. Ad esempio, immettere &lt;I&gt;NETGEAR&lt;/I&gt; non equivale a immettere &lt;I&gt;NETGEAr&lt;/I&gt;.&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Area&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Selezionare la propria area dall'elenco a discesa. Questo campo visualizza la regione per cui è stata ideata l'interfaccia wireless. L'utilizzo del dispositivo in un Paese non presente nell'elenco potrebbe essere illegale. Se il proprio Paese o regione non è presente nell'elenco, consultare l'autorità governativa locale o il sito Web Netgear per maggiori informazioni sui canali da usare.&lt;/P&gt;</SWSH02>
<SWSH03>&lt;P&gt;Modalità&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Selezionare la modalità wireless desiderata. Le opzioni sono:&lt;UL&gt;&lt;LI&gt;Fino a 54 Mbps: modalità Legacy con velocità massima di 54 Mbps per reti b/g.&lt;LI&gt;Fino a 145 Mbps: modalità Neighbor Friendly con velocità fino a 145 Mbps in presenza di reti wireless nell'area.&lt;LI&gt;Fino a 300 Mbps: modalità Performance con velocità Wireless-N massima fino a 300 Mbps.&lt;/LI&gt;&lt;/UL&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;L'impostazione predefinita è Fino a 300 Mbps, che consente di utilizzare tutte le stazioni wireless 11b e 11g. &lt;/P&gt;</SWSH03>
<SWSH04>&lt;HR&gt;&lt;A name=security&gt;&lt;/A&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Opzioni di protezione&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;UL&gt;&lt;LI&gt;Nessuna - Nessuna crittografia di dati.&lt;LI&gt;WEP (Wired Equivalent Privacy) - Consente di utilizzare la crittografia di dati WEP a 64 o 128 bit.&lt;LI&gt;WPA-PSK [TKIP] (Wi-Fi Protected Access with Pre-Shared Key) - Consente di utilizzare la crittografia standard WPA-PSK con il tipo di crittografia TKIP&lt;LI&gt;WPA2-PSK [AES] (Wi-Fi Protected Access version 2 with Pre-Shared Key) - Consente di utilizzare la crittografia standard WPA2-PSK con il tipo di crittografia AES&lt;/UL&gt;&lt;p&gt;Per garantire la protezione della rete e ottenere prestazioni ottimali dagli adattatori wireless 11N, NETGEAR consiglia di impostare WPA2-PSK come opzione di protezione della rete.&lt;/p&gt;</SWSH04>
<SWSH05>&lt;HR&gt;&lt;A name=wep&gt;&lt;/A&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Crittografia di protezione (WEP) &lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Livello di crittografia &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Selezionare il livello di crittografia WEP desiderato: &lt;UL&gt;&lt;LI&gt;Crittografia a 64 bit (talvolta chiamata a 40 bit) &lt;LI&gt;Crittografia a 128 bit &lt;/LI&gt;&lt;/UL&gt;</SWSH05>
<SWSH06>&lt;HR&gt;&lt;A name=wepkey&gt;&lt;/A&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Chiave di crittografia di protezione (WEP)&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se WEP è attivata, le quattro chiavi di crittografia di dati possono essere impostate manualmente o automaticamente. Questi valori devono essere uguali in tutti i computer e gli access point presenti in rete. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Creazione di chiave automatica (password) &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Inserire una parola o un gruppo di caratteri stampabili nella casella Password e fare clic sul pulsante Crea per configurare automaticamente le chiavi WEP. Se il livello di crittografia è impostato su 64 bit, i valori delle chiavi vengono automaticamente inseriti nelle quattro caselle delle chiavi. Se il livello di crittografia è impostato su 128 bit, i valori delle chiavi vengono automaticamente inseriti nelle caselle delle chiavi WEP selezionate. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Modalità di inserimento manuale &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Selezionare le chiavi che si desidera usare e inserire i relativi dati della chiave WEP per la rete nella casella selezionata. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Per WEP a 64 bit - Inserire dieci cifre esadecimali (qualsiasi combinazione dei caratteri 0-9, A-F). &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Per WEP a 128 bit - Inserire ventisei cifre esadecimali (qualsiasi combinazione dei caratteri 0-9, A-F). &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Assicurarsi di fare clic su Applica per salvare le impostazioni di questo menu.&lt;/P&gt;</SWSH06>
<SWSH07>&lt;HR&gt;&lt;A name=wpa-psk&gt;&lt;/A&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Crittografia di protezione (WPA-PSK)&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se si seleziona questa opzione, è necessario utilizzare la crittografia TKIP e inserire la password WPA (chiave di rete). Inserire una parola o un gruppo di caratteri stampabili nella casella Password. La lunghezza della password deve essere compresa tra 8 e 63 caratteri ASCII o deve essere di esattamente 64 cifre esadecimali. Per cifra esadecimale si intende uno dei seguenti caratteri: &lt;BR&gt;0, 1, 2, ..., 8, 9, A, B, C, D, E ed F. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Assicurarsi di fare clic su Applica per salvare le impostazioni. &lt;/p&gt;</SWSH07>
<SWSH08>&lt;HR&gt;&lt;A name=wpa2-psk&gt;&lt;/A&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Crittografia di protezione (WPA2-PSK)&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;WPA2 è la versione più recente di WPA. Selezionare questa opzione solo se tutti i client all'interno della rete supportano WPA2. Se si seleziona questa opzione, è necessario utilizzare la crittografia AES e inserire la password WPA (chiave di rete). Inserire una parola o un gruppo di caratteri stampabili nella casella Password. La lunghezza della password deve essere compresa tra 8 e 63 caratteri ASCII o deve essere di esattamente 64 cifre esadecimali. Per cifra esadecimale si intende uno dei seguenti caratteri: &lt;BR&gt;0, 1, 2, ..., 8, 9, A, B, C, D, E ed F. &lt;/p&gt;</SWSH08>
<SWSH09>&lt;HR&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Salvataggio o annullamento delle modifiche&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Applica&lt;/B&gt; per rendere effettive le modifiche apportate. &lt;BR&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Annulla&lt;/B&gt; per ripristinare le impostazioni precedenti.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;</SWSH09>
<SIAS001>Indirizzo IP del dispositivo</SIAS001>
<SIAS002>Ottieni dinamicamente dal router</SIAS002>
<SIAS003>Usa indirizzo IP statico</SIAS003>
<SIAS004>Indirizzo IP</SIAS004>
<SIAS005>Subnet mask IP</SIAS005>
<SIAS006>Indirizzo IP gateway</SIAS006>
<SIAS007>DNS primario</SIAS007>
<SIAS008>DNS secondario</SIAS008>
<SIASE01>Indirizzo IP non valido. Inserirlo nuovamente.</SIASE01>
<SIASE02>Subnet mask non valida. Inserirla nuovamente.</SIASE02>
<SIASE03>Indirizzo IP gateway non valido. Inserirlo nuovamente.</SIASE03>
<SIASE04>L'indirizzo IP e l'indirizzo IP del gateway devono trovarsi nella stessa subnet.</SIASE04>
<SIASE05>Indirizzo DNS primario non valido. Inserirlo nuovamente.</SIASE05>
<SIASE06>Indirizzo DNS secondario non valido. Inserirlo nuovamente.</SIASE06>
<SIASH01>&lt;body bgColor=#0099cc&gt;&lt;P&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida all'impostazione dell'indirizzo IP del dispositivo&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Impostazioni dell'indirizzo IP del dispositivo.&lt;/P&gt;</SIASH01>
<SIASH02>&lt;P&gt;&lt;B&gt;Ottieni dinamicamente dal router:&lt;/B&gt; il client DHCP del dispositivo ottiene automaticamente l'indirizzo IP dopo il collegamento al router esistente.&lt;/P&gt;</SIASH02>
<SIASH03>&lt;P&gt;&lt;B&gt;Usa indirizzo IP statico:&lt;/B&gt; impostare un indirizzo IP statico e le relative informazioni della rete per il dispositivo.&lt;/P&gt;</SIASH03>
<SIASH04>&lt;UL&gt;&lt;li&gt;&lt;B&gt;Indirizzo IP:&lt;/B&gt; inserire l'indirizzo IP del dispositivo utilizzando il formato numerico.</SIASH04>
<SIASH05>&lt;li&gt;&lt;B&gt;Subnet mask IP:&lt;/B&gt; la subnet mask indica la parte del numero di rete di un indirizzo IP. Il dispositivo calcola automaticamente la subnet mask in base all'indirizzo IP assegnato. Se non si effettua la suddivisione in subnet, usare la seguente subnet mask: 255.255.255.0 (elaborata dal dispositivo).</SIASH05>
<SIASH06>&lt;li&gt;&lt;B&gt;Indirizzo IP gateway:&lt;/B&gt; inserire l'indirizzo IP del gateway utilizzando il formato numerico.</SIASH06>
<SIASH07>&lt;li&gt;&lt;B&gt;DNS primario:&lt;/B&gt; specificare il server DNS primario che si desidera utilizzare.</SIASH07>
<SIASH08>&lt;li&gt;&lt;B&gt;DNS secondario:&lt;/B&gt; specificare il server DNS secondario che si desidera utilizzare.&lt;/UL&gt;</SIASH08>
<SIASH09>&lt;HR&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;Salvataggio o annullamento delle modifiche&lt;/B&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Applica&lt;/B&gt; per rendere effettive le modifiche apportate. &lt;BR&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Annulla&lt;/B&gt; per ripristinare le impostazioni precedenti.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;</SIASH09>
<MDS001>Stato dispositivo</MDS001>
<MDS002>Versione hardware</MDS002>
<MDS003>Versione firmware</MDS003>
<MDS004>Versione lingua interfaccia grafica:</MDS004>
<MDS005>Stato connessione</MDS005>
<MDS006>Connessione wireless</MDS006>
<MDS007>Connetti</MDS007>
<MDS008>Disconnetti</MDS008>
<MDS009>Velocità collegamento (trasmissione/ricezione)</MDS009>
<MDS010>Porta LAN</MDS010>
<MDS011>Indirizzo MAC</MDS011>
<MDS012>Indirizzo IP</MDS012>
<MDS013>Server DHCP</MDS013>
<MDS014>Subnet mask</MDS014>
<MDS015>Gateway predefinito</MDS015>
<MDS016>Server DNS</MDS016>
<MDS017>Porta wireless</MDS017>
<MDS018>Nome (SSID)</MDS018>
<MDS019>Area</MDS019>
<MDS020>Modalità</MDS020>
<MDS021>Mostra statistiche</MDS021>
<MDS022>Tempo di attività sistema</MDS022>
<MDS023>Giorno</MDS023>
<MDS024>Giorni</MDS024>
<MDS025>Porta</MDS025>
<MDS026>Stato</MDS026>
<MDS027>Pacchetti Tx</MDS027>
<MDS028>Pacchetti Rx</MDS028>
<MDS029>Conflitti</MDS029>
<MDS030>B/s Tx</MDS030>
<MDS031>B/s Rx</MDS031>
<MDS032>Tempo di attività</MDS032>
<MDS033>LAN</MDS033>
<MDS034>Collegamento non attivo</MDS034>
<MDS035>Massima</MDS035>
<MDS036>Half</MDS036>
<MDS037>WLAN</MDS037>
<MDS038>Intervallo di polling</MDS038>
<MDS039>(secondi)</MDS039>
<MDS040>Imposta intervallo</MDS040>
<MDS041>Interrompi</MDS041>
<MDS042>Connessione DHCP</MDS042>
<MDS043>Server DHCP</MDS043>
<MDS044>Lease ottenuto</MDS044>
<MDS045>Scadenza lease</MDS045>
<MDS046>Ore</MDS046>
<MDS047>Minuti</MDS047>
<MDS048>Secondi</MDS048>
<MDS049>Rilascia</MDS049>
<MDS050>Rinnova</MDS050>
<MDS051>Chiudi finestra</MDS051>
<MDS052>Mbps</MDS052>
<MDS053>SPENTO</MDS053>
<MDS054>ACCESO</MDS054>
<MDS055>54 Mbps</MDS055>
<MDS056></MDS056>
<MDS057>145 Mbps</MDS057>
<MDS058>300 Mbps</MDS058>
<MDS059>N/D</MDS059>
<MDS060>Stato connessione wireless</MDS060>
<MDSH01>&lt;body bgcolor=#0099cc &gt;&lt;P&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida stato dispositivo&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;    &lt;p&gt;È possibile utilizzare la schermata di stato del dispositivo per verificare le impostazioni e le statistiche attuali del dispositivo. Questa schermata mostra le impostazioni attuali. Se necessarie, eventuali modifiche devono essere apportate nella schermata corrispondente.</MDSH01>
<MDSH02>&lt;a name=hard&gt;&lt;/a&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Versione hardware&lt;/b&gt;: la versione hardware del dispositivo.&lt;/p&gt;</MDSH02>
<MDSH03>&lt;a name=firv&gt;&lt;/a&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt; Versione Firmware&lt;/b&gt;: il software attualmente utilizzato dal dispositivo. Cambia dopo ogni aggiornamento del dispositivo.</MDSH03>
<MDSH04>&lt;a name=gui_lang&gt;&lt;/a&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Versione lingua interfaccia grafica&lt;/b&gt;: la versione corrente della lingua attualmente utilizzata dall'interfaccia grafica del dispositivo. Cambia dopo ogni aggiornamento del dispositivo.</MDSH04>
<MDSH05>&lt;a name=wireless connection_status"&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stato connessione&lt;/b&gt;: lo stato di connessione attuale.</MDSH05>
<MDSH06>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Connessione wireless: indica se la connessione wireless è &lt;i&gt;Attiva&lt;/i&gt; o &lt;i&gt;Inattiva&lt;/i&gt;.</MDSH06>
<MDSH07>&lt;li&gt;Velocità di connessione (Tx/Rx): indica la velocità attuale di trasmissione (Tx) e ricezione (Rx) nella connessione wireless esistente.</MDSH07>
<MDSH08>&lt;a name="lan_port"&gt;&lt;/a&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Porta LAN &lt;/b&gt;: le impostazioni attuali, definite nella pagina &lt;i&gt;Impostazioni indirizzo IP&lt;/i&gt;.</MDSH08>
<MDSH09>&lt;ul&gt; &lt;li&gt;Indirizzo MAC: l'indirizzo fisico del dispositivo, come compare nella rete LAN locale.</MDSH09>
<MDSH10>&lt;li&gt;Indirizzo IP: l'indirizzo IP LAN del dispositivo.</MDSH10>
<MDSH11>&lt;li&gt;Client DHCP: indica se è &lt;i&gt;ACCESO&lt;/i&gt;(l'indirizzo IP viene ottenuto dinamicamente) o &lt;i&gt;SPENTO&lt;/i&gt;.</MDSH11>
<MDSH12>&lt;li&gt;Subnet mask IP: la subnet mask associata all'indirizzo IP LAN.</MDSH12>
<MDSH13>&lt;li&gt;Gateway predefinito: indica l'indirizzo IP del gateway predefinito.</MDSH13>
<MDSH14>&lt;li&gt;Server DNS: indica l'indirizzo IP dell'attuale DNS (Domain Name Server).&lt;/ul&gt;</MDSH14>
<MDSH15></MDSH15>
<MDSH16>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Nome (SSID): SSID del router.</MDSH16>
<MDSH17>&lt;li&gt;Regione: indica il Paese.</MDSH17>
<MDSH18>&lt;li&gt;Canale: il canale attualmente in uso.</MDSH18>
<MDSH19>&lt;li&gt;Modalità: indica la modalità wireless attuale.</MDSH19>
<MDSH20>&lt;li&gt;Tipo sicurezza: indica il tipo sicurezza usato nella rete wireless.&lt;/ul&gt;</MDSH20>
<MDSH21>&lt;p&gt;Facendo clic su &lt;b&gt;Mostra statistiche&lt;/b&gt; è possibile visualizzare dei dati sulle prestazioni del dispositivo, quali ad esempio il numero di pacchetti inviati e ricevuti da ogni porta.</MDSH21>
<MDSH22>&lt;p&gt;Facendo clic su&lt;b&gt;Stato DHCP&lt;/b&gt; è possibile visualizzare le informazioni sulla connessione DHCP attuale.&lt;/p&gt;</MDSH22>
<MBS001>Esegui backup delle impostazioni</MBS001>
<MBS002>Salva una copia delle impostazioni attuali</MBS002>
<MBS003> Backup </MBS003>
<MBS004>Ripristina impostazione salvata da un file</MBS004>
<MBS005>Ripristina</MBS005>
<MBS006>Ripristina le impostazioni predefinite del produttore</MBS006>
<MBS007>Elimina</MBS007>
<MBS008>Caricando le impostazioni predefinite verranno eliminate tutte le impostazioni attuali.</MBS008>
<MBS009>Continuare?</MBS009>
<MBS010> Sì </MBS010>
<MBS011> No </MBS011>
<MBSW01>Attenzione!</MBSW01>
<MBSW02>Il ripristino delle impostazioni da un file di configurazione comporta l'eliminazione di tutte le impostazioni attuali.</MBSW02>
<MBSW03>Continuare?</MBSW03>
<MBSW04>Selezionare il file di configurazione corretto.</MBSW04>
<MBSW05>Assegnare il file corretto (formato file: *.cfg)</MBSW05>
<MBSE01>È necessario specificare il nome file.</MBSE01>
<MBSH01>&lt;body bgcolor=#0099cc &gt;&lt;p&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida al backup delle impostazioni&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questa pagina illustra come eseguire il backup, il ripristino e l'eliminazione delle impostazioni attuali del dispositivo. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una volta ottenuto il corretto funzionamento del dispositivo, è necessario eseguire il backup dei dati per mantenerli disponibili in caso di problemi. Quando si esegue il backup delle impostazioni, queste vengono salvate in un file sul computer. È possibile ripristinare le impostazioni del dispositivo da questo file. &lt;/p&gt;&lt;a name=save&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Per creare un file di backup delle impostazioni attuali:&lt;ol&gt;&lt;li&gt;Fare clic su&lt;B&gt; Backup&lt;/B&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Se il browser non è impostato per il salvataggio automatico dei file scaricati, indicare la posizione in cui si desidera salvare il file, rinominare il file, se necessario, e fare clic cu &lt;B&gt;Salva&lt;/B&gt;. &lt;BR&gt;Se il browser è impostato per il salvataggio automatico dei file scaricati, il file verrà salvato nell'apposita cartella sul disco rigido e verrà denominato &lt;B&gt;&lt;I&gt;</MBSH01>
<MBSH02>&lt;/I&gt;&lt;/B&gt;&lt;I&gt;&lt;/I&gt;. &lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;hr&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;IMPORTANTE &lt;/B&gt;Una volta avviata la procedura di ripristino delle impostazioni o di eliminazione del dispositivo, NON tentare di accedere a Internet né di spegnere il dispositivo o il computer fino a quando il dispositivo non verrà riavviato. Questa procedura richiederà circa un minuto. Quando il LED del test smette di lampeggiare, attendere ancora alcuni secondi prima di utilizzare il dispositivo. &lt;/p&gt;</MBSH02>
<MBSH03>&lt;hr&gt;&lt;a name=restore&gt;&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Per ripristinare le impostazioni da un file di backup:&lt;ol&gt;&lt;li&gt;Fare clic su&lt;B&gt; Sfoglia&lt;/B&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Individuare e selezionare il file di backup precedentemente salvato (per impostazione predefinita, &lt;I&gt;&lt;B&gt;</MBSH03>
<MBSH04>&lt;/B&gt;&lt;/I&gt;).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fare clic su&lt;B&gt; Ripristina&lt;/B&gt;. &lt;BR&gt;Verrà visualizzata una finestra di dialogo a conferma del ripristino delle impostazioni precedenti del router. Il router verrà riavviato. Questa procedura richiederà circa un minuto.&lt;BR&gt;&lt;B&gt;IMPORTANTE &lt;/B&gt;Non tentare di accedere a Internet né di spegnere il router o il computer fino a quando il router non verrà riavviato. Quando il LED del test smette di lampeggiare, attendere ancora alcuni secondi prima di utilizzare il router. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chiudere la finestra di dialogo.&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;a name=revert&gt;&lt;/a&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt;Per eliminare le impostazioni attuali e ripristinare le impostazioni predefinite del router:&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Elimina&lt;/B&gt;.&lt;BR&gt;&lt;B&gt;IMPORTANTE &lt;/B&gt;Non tentare di accedere a Internet né di spegnere il router o il computer fino a quando il router non verrà riavviato. Quando il LED del test smette di lampeggiare, attendere ancora alcuni secondi prima di utilizzare il router. &lt;/ul&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt;Dopo aver eliminato le impostazioni attuali del router, la password del router sarà &lt;I&gt;&lt;B&gt;password&lt;/B&gt;&lt;/I&gt;, l'indirizzo IP LAN sarà &lt;B&gt;192.168.1.1&lt;/B&gt; e il router fungerà da server DHCP sulla LAN e da client DHCP per Internet. &lt;/p&gt;&lt;/body&gt;</MBSH04>
<MSP001>Password</MSP001>
<MSP002>Vecchia password</MSP002>
<MSP003>Imposta password</MSP003>
<MSP004>Conferma nuova password</MSP004>
<MSPE01>La lunghezza massima della password è 32 caratteri.</MSPE01>
<MSPE02>La password inserita non corrisponde a quella di conferma. Inserire la password nuovamente.</MSPE02>
<MSPE03>Vecchia password incorretta.</MSPE03>
<MSPH01>&lt;body bgcolor=#0099cc &gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida impostazione password&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt; La pagina &lt;I&gt;Imposta password&lt;/I&gt; consente di cambiare la password utilizzata per accedere alle pagine &lt;I&gt;Impostazioni&lt;/I&gt;, NON la password per l'account ISP. &lt;/P&gt;&lt;p&gt; Per cambiare la password: &lt;ol&gt; &lt;li&gt; Digitare la vecchia password. &lt;BR&gt;La password predefinita del dispositivo è &quot;password&quot;. &lt;li&gt; Inserire una nuova password e digitarla nuovamente nella casella &lt;B&gt;Conferma nuova password&lt;/B&gt; per confermarla. &lt;BR&gt;  &lt;B&gt;Nota:&lt;/B&gt; accertarsi di annotarla e conservarla in un luogo sicuro. &lt;li&gt; Fare clic su &lt;B&gt;Applica&lt;/B&gt; per cambiare la password o su &lt;B&gt;Annulla&lt;/B&gt; per mantenere la password attuale. &lt;/ol&gt;&lt;/P&gt;&lt;p&gt; &lt;B&gt;Nota:&lt;/B&gt; se si è precedentemente eseguito il backup delle impostazioni del dispositivo, ripetere il backup per includere la nuova password nel file delle impostazioni. &lt;/p&gt;&lt;/body&gt;</MSPH01>
<MFU001>Verifica di aggiornamenti del firmware</MFU001>
<MFU002>Il dispositivo controlla il server NETGEAR per verificare la disponibilità di firmware aggiornato per il dispositivo. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Questa operazione potrebbe richiedere fino a </MFU002>
<MFU003> secondi. Attendere...</MFU003>
<MFU004>Cerca nuova versione al momento dell'accesso</MFU004>
<MFU005>Annulla</MFU005>
<MFU006>Nessuna connessione a Internet</MFU006>
<MFU007>Non è stata rilevata alcuna connessione a Internet. Impossibile accedere al server NETGEAR per verificare la disponibilità di firmware aggiornato. Una volta configurata la connessione a Internet, accedere alla pagina Aggiornamento firmware per verificare la disponibilità di versioni aggiornate del firmware.</MFU007>
<MFU008> OK </MFU008>
<MFU009>Verifica versione firmware</MFU009>
<MFU010>Non è disponibile una nuova versione del firmware.</MFU010>
<MFU011>Questa pagina visualizzerà automaticamente la pagina precedente in alcuni secondi...</MFU011>
<MFU012>Assistente aggiornamento firmware</MFU012>
<MFU013>Aggiornamento firmware</MFU013>
<MFU014>È stata trovata una nuova versione del firmware. Eseguire ora l'aggiornamento alla nuova versione?</MFU014>
<MFU015>Versione firmware attuale</MFU015>
<MFU016>Nuova versione del firmware</MFU016>
<MFU017> Verifica </MFU017>
<MFU018>Individuare e selezionare il file di aggiornamento sul disco rigido:</MFU018>
<MFU019>Carica</MFU019>
<MFU020>Attenzione! La versione del firmware che si sta cercando di caricare è precedente a quella di cui si dispone.</MFU020>
<MFU021>Versione attuale</MFU021>
<MFU022>Versione caricata</MFU022>
<MFU023>&lt;b&gt;Nota:&lt;/b&gt; l'aggiornamento del firmware richiederà circa </MFU023>
<MFU024>L'aggiornamento del firmware richiederà   minuti.&lt;br&gt;Non spegnere il dispositivo o premere il pulsante di ripristino.</MFU024>
<MFU025>Versione corrente lingua interfaccia grafica</MFU025>
<MFU026>Nuova versione lingua interfaccia grafica</MFU026>
<MFU027>Note sulla versione</MFU027>
<MFU028>Attenzione! Si sta cercando di scaricare un firmware con la versione V</MFU028>
<MFU029> è meno recente del firmware con V</MFU029>
<MFU030></MFU030>
<MFU031>Attenzione! Si sta cercando di caricare </MFU031>
<MFU032>, diverso dal firmware </MFU032>
<MFU033> </MFU033>
<MFU034> di cui si dispone.</MFU034>
<MFU035>un firmware internazionale</MFU035>
<MFU036>un firmware non internazionale</MFU036>
<MFU037>Verificare la presenza di nuova versione da Internet.</MFU037>
<MFUW01>L'aggiornamento del firmware può comportare notevoli miglioramenti.</MFUW01>
<MFUW02>Disattivare il controllo automatico degli aggiornamenti?</MFUW02>
<MFUW03>Una volta disattivato, sarà possibile riattivarlo mediante la pagina Aggiornamento firmware.”</MFUW03>
<MFUW04>Attenzione! Si sta cercando di scaricare un firmware di regione diversa rispetto a quella del firmware di cui si dispone.</MFUW04>
<MFUW05>Passare dalla %s (lingua attuale) a %s</MFUW05>
<MFUE01>Il nome file è NULL. Individuare e selezionare il file di aggiornamento sul disco rigido.</MFUE01>
<MFUE02>Allocazione memoria non riuscita. Suggerire riaggiornamento dopo il riavvio o ripristino delle impostazioni predefinite.</MFUE02>
<MFUE03>Nessuna connessione a Internet disponibile</MFUE03>
<MFUE04>Non è disponibile una nuova versione del firmware.</MFUE04>
<MFUE05>Memoria insufficiente per l'aggiornamento del firmware</MFUE05>
<MFUE06>Memoria insufficiente per l'aggiornamento della lingua dell'interfaccia grafica</MFUE06>
<MFUE07>Memoria insufficiente per la verifica della versione</MFUE07>
<MFUE08>Impossibile scaricare il firmware dal server Netgear. Verificare la connessione a Internet.</MFUE08>
<MFUE09>Impossibile scaricare il file della lingua dell'interfaccia grafica dal server Netgear</MFUE09>
<MFUE10>Impossibile ottenere informazioni sull'ultima versione</MFUE10>
<MFUE11>Firmware non valido</MFUE11>
<MFUE12>Il file della lingua dell'interfaccia grafica non è valido</MFUE12>
<MFUE13>Firmware non disponibile</MFUE13>
<MFUE14>Il file della lingua dell'interfaccia grafica non è disponibile</MFUE14>
<MFUE15>Aggiornamento firmware non riuscito. Verificare file.</MFUE15>
<MFUE16>Impossibile connettersi al server Netgear</MFUE16>
<MFUE17>Impossibile aggiornare il firmware</MFUE17>
<MFUE18>Impossibile aggiornare il file della lingua dell'interfaccia grafica</MFUE18>
<MFUE19>Impossibile connettersi al server Netgear</MFUE19>
<MFUE20>Assegnare il file corretto formato file: *.</MFUE20>
<MFUE21></MFUE21>
<MFUE23>Attendere per aggiornare la lingua dell'interfaccia grafica…</MFUE23>
<MFUE24>Aggiornare?</MFUE24>
<MFUE25>Il dispositivo sta scaricando il nuovo file firmware. Attendere…</MFUE25>
<MFUE26>Scaricamento del nuovo firmware in corso. Attendere…</MFUE26>
<MFUE27>Riprogrammare il dispositivo usando il file firmware %s"?</MFUE27>
<MFUE30></MFUE30>
<MFUH01>&lt;body bgcolor=#0099cc&gt; &lt;P&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida all'assistente aggiornamento firmware&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;        &lt;p&gt;Il dispositivo è in grado di rilevare automaticamente se una nuova versione del firmware è disponibile in Internet.&lt;/P&gt;&lt;p&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Sì&lt;/B&gt; se si desidera avviare ora il processo di rilevamento.&lt;BR&gt;oppure&lt;BR&gt;Fare clic su &lt;B&gt;No&lt;/B&gt; se non si desidera rilevare una nuova versione ora.&lt;/P&gt;&lt;p&gt;Se si desidera rilevare una nuova versione in un secondo momento, sarà possibile farlo mediante la pagina &lt;I&gt;Aggiornamento dispositivo&lt;/I&gt;.&lt;/P&gt;&lt;p&gt;Se non si desidera visualizzare questo messaggio ai login successivi, selezionare la casella &lt;B&gt;Non visualizzare più questo messaggio&lt;/B&gt; e fare clic su &lt;B&gt;No&lt;/B&gt;.&lt;/body&gt;</MFUH01>
<MFUH02>&lt;body bgcolor=#0099cc &gt;
 &lt;h1&gt;Guida all'aggiornamento del firmware&lt;/h1&gt;
 &lt;p&gt;È possibile installare nuove versioni del software del dispositivo utilizzando la pagina&lt;I&gt; Aggiornamento firmware&lt;/I&gt;. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;Visitare il sito Web di NETGEAR per ottenere nuove versioni del software. Una volta scaricato il file, è necessario decomprimerlo prima di aggiornare il dispositivo. &lt;/P&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;IMPORTANTE&lt;/B&gt; Dopo aver selezionato &lt;B&gt;Carica&lt;/B&gt;, NON interrompere il processo di invio del software e di riavvio del dispositivo. Se si ritiene che il processo potrebbe essere interrotto, fare clic su &lt;B&gt;Annulla&lt;/B&gt; per mantenere il software corrente.&lt;/p&gt;

&lt;a name=locate&gt;&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Per aggiornare il software del dispositivo: &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Accedere a www.NETGEAR.com e scaricare il software aggiornato. &lt;li&gt;Se non è stato fatto automaticamente, decomprimere il file. &lt;BR&gt;È consigliabile leggere le &lt;I&gt;Note sulla versione&lt;/I&gt; prima di continuare. &lt;li&gt;Fare clic su&lt;B&gt; Sfoglia&lt;/B&gt;. &lt;li&gt;Individuare e selezionare il file scaricato e decompresso. &lt;li&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Carica&lt;/B&gt; per inviare il software al dispositivo. &lt;BR&gt;Il nuovo software verrà caricato sul dispositivo e quest'ultimo sarà riavviato. &lt;BR&gt;&lt;B&gt;Nota:&lt;/B&gt; non tentare di accedere a Internet né di spegnere il dispositivo o il computer fino a quando il dispositivo non si è riavviato. Quando il LED Ready smette di lampeggiare, attendere ancora alcuni secondi. &lt;li&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Stato&lt;/B&gt; e controllare che il campo Versione firmware indichi che è stato installato il nuovo software. &lt;/ol&gt;
&lt;/P&gt;&lt;p&gt;&lt;B&gt;IMPORTANTE:&lt;/B&gt; in alcuni casi, ad esempio per aggiornamenti essenziali, potrebbe essere necessario riconfigurare il dispositivo dopo l'aggiornamento. Consultare le &lt;I&gt;Note sulla versione&lt;/I&gt; fornite con il software per scoprire se è necessario riconfigurare il dispositivo. &lt;/body&gt;</MFUH02>
<AWS001>Impostazioni wireless avanzate</AWS001>
<AWS002>Lunghezza frammentazione (256-2346)</AWS002>
<AWS003>Soglia CTS/RTS (1-2347)</AWS003>
<AWS004>Modalità preambolo</AWS004>
<AWS005>Preambolo lungo</AWS005>
<AWS006>Preambolo breve</AWS006>
<AWSE01>Il valore della lunghezza di frammentazione non è compreso nell'intervallo valido [256-2346].</AWSE01>
<AWSE02>Il valore della soglia CTS/RTS non è compreso nell'intervallo valido [1-2347].</AWSE02>
<AWSH01>&lt;body bgColor=#0099cc&gt;&lt;P&gt;&lt;font size=4&gt;&lt;B&gt;Guida wireless avanzata&lt;/B&gt;&lt;/font&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;Avviso: &lt;/B&gt;il dispositivo è già configurato con le impostazioni ottimali. Non modificare queste impostazioni se non sotto la guida del supporto NETGEAR. Impostazioni errate potrebbero disattivare il dispositivo in modo inatteso.&lt;P&gt;Soglia frammentazione, Soglia CTS/RTS, Modalità preambolo&lt;P&gt;Queste impostazioni sono riservate a operazioni di testing wireless e configurazione avanzata. Non modificarle.&lt;/P&gt;&lt;P&gt;&lt;B&gt;Salvataggio o annullamento delle modifiche&lt;/B&gt;&lt;/P&gt;&lt;P&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Applica&lt;/B&gt; per rendere effettive le modifiche apportate. &lt;BR&gt;Fare clic su &lt;B&gt;Annulla&lt;/B&gt; per ripristinare le impostazioni precedenti. &lt;/P&gt;&lt;/body&gt;</AWSH01>
<LGT001>Arrivederci</LGT001>
<LGT002>Esci</LGT002>
<LGT003>Grazie per aver utilizzato l'utility di configurazione Web di NETGEAR. </LGT003>
<OTH001> No </OTH001>
<OTH002>Aggiornamento importante</OTH002>
<OTH003>Verifica del supporto di JavaScript</OTH003>
<OTH004>Per fornire un'interfaccia utente avanzata, il dispositivo utilizza JavaScript.</OTH004>
<OTH005>Se questa pagina non viene sostituita rapidamente, il browser in uso NON supporta JavaScript.</OTH005>
<OTH006>Attivare JavaScript nel browser oppure utilizzare un browser diverso.</OTH006>
<OTH007>http://www.netgear.it</OTH007>
<OTH008>Aggiornamento delle impostazioni in corso</OTH008>
<OTHE01>Operazione non riuscita</OTHE01>
<OTHE02>Errore sconosciuto: </OTHE02>
<OTHE03>400 Richiesta non valida</OTHE03>
<OTHE04>Questo server non supporta l'operazione richiesta dal client.</OTHE04>
<OTHE05>401 Non autorizzato</OTHE05>
<OTHE06>Accesso alla risorsa negato; il client non ha fornito dati di autenticazione validi.</OTHE06>
<OTHE07>404 Non trovato</OTHE07>
<OTHE08>Eseguire l'aggiornamento a un browser versione 4 o superiore per utilizzare questo strumento di installazione (e accedere a un sacco di straordinari siti su Internet!)</OTHE08>
<OTHE09>si occupa della gestione del dispositivo.</OTHE09>
<OTHE10>Contattare l'amministratore di sistema per ottenere le informazioni corrette.</OTHE10>
<OTHE11>Autenticazione del sistema non riuscita.</OTHE11>
<OTHE12>Attenzione</OTHE12>
<CA001>1-Selezione di una rete esistente</CA001>
<CA002>2-Applica protezione</CA002>
<CA003>3-Collegamento a una rete</CA003>
<CA004>4-Rivedi impostazioni</CA004>
<CA005>Complimenti! Il dispositivo è ora acceso </CA005>
<CA006>.  Ora è necessario connetterlo alla rete wireless esistente.</CA006>
<CA007>Si desidera assistenza per questa procedura?</CA007>
<CA008>Sì, desidero assistenza.</CA008>
<CA009>No, sono un utente esperto e sono in grado di impostare la connessione manualmente. </CA009>
<CA010>Continua</CA010>
<CA011>Smart Wizard sta rilevando le reti wireless presenti nell'area circostante.&lt;br&gt;Questa operazione richiede in genere dieci secondi.</CA011>
<CA012>Selezionare il nome della rete esistente.</CA012>
<CA013>Aggiorna</CA013>
<CA014>Inserire la passphrase di protezione associata alla rete esistente.</CA014>
<CA015>Indietro</CA015>
<CA016>Inserire la passphrase per la protezione o la chiave esadecimale WEP associata alla rete esistente</CA016>
<CA017>Smart Wizard sta cercando di connettere %s alla rete esistente.&lt;br&gt;Questa operazione richiede in genere uno minuti.</CA017>
<CA018>Connessione alla rete wireless riuscita: </CA018>
<CA019>L'impostazione wireless è la seguente:</CA019>
<CA020>Per gestire le impostazioni avanzate, immettere </CA020>
<CA021> in un browser come Internet Explorer.</CA021>
<CA022>%s sta riscontrando dei problemi a connettersi alla rete selezionata.</CA022>
<CA023>&lt;ul&gt;Possibile causa:</CA023>
<CA024>&lt;li&gt;La password immessa o chiave WEP non corrisponde a quella della rete selezionata.  Assicurarsi di inserire la password corretta. Fare clic su “Riprova” per inserirla di nuovo.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</CA024>
<CA025>&lt;li&gt;La connessione alla rete selezionata non è stata stabilita. Per assistenza, consultare la domanda 3 della sezione domande frequenti riportata sul retro della Guida all'installazione.</CA025>
<CA026>Dopo aver completato questa operazione, fare clic su “Riprova” per riprovare a stabilire la connessione o su “Annulla” per selezionare un'altra rete.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</CA026>
<CA027>Ora è possibile chiudere la finestra del browser.</CA027>
<CA028>Fare clic su “Fine” per uscire dall'installazione.</CA028>
<CA029>Fine</CA029>
<CA030>Riprova</CA030>
<CA031>Configurazione</CA031>
<CA032>La connessione alla rete selezionata non è stata stabilita.  Spostare WNCE2001 più vicino al router della rete selezionata.  Una volta eseguita questa operazione, fare clic su “Riprova”.</CA032>
</root>